[集思廣益]無自我 食哂屎 鬧你老媽子

繼續作

有自我 飲哂尿 打我老爸子

流鼻血 爛腳趾 嚇死老媽子

冇一句啱

係舊燈見過
水心

憑自我 硬漢子 夾錢打官司

黎哂料 屌賓妹 你老味屌閪